仙女教母是一個神奇的延伸，但巨大的南瓜是非常真實的。 以下是巨型南瓜如何變得如此巨大的|貝瑟尼·布魯克希爾| 2020年10月28日|學生科學新聞 
 在我們的書中，我們介紹了“開關女巫”，她在晚上來用多餘的糖果交換小禮物，有點像萬聖節的牙仙子。 擔心孩子們今年如何享受萬聖節? 不要害怕-健康的零食在這裡| lgbtq編輯| 2020年10月27日|沒有直新聞 
 公平地說，在西方的美人魚被童話故事和迪士尼塑造得如此可愛之前，人們擔心它們會把水手們引向厄運。 《非常害怕:虛擬恐怖屋》|特雷西·莫蘭| 2020年10月25日|Ozy 
 在很長一段時間裡，這樣的經歷被認為是不太可靠的，當然是不科學的，即使是有效的，也深深沉浸在我們從童話故事、小說和詩歌中瞭解到的愉快的精神狀態中。 草地教會我們什麼-第90期:綠色的東西Andreas Weber | 2020年9月16日|Nautilus 
 因為在很多方面，這感覺就像終極夢想，說實話，它幾乎感覺像一個童話故事。 Tan France深陷種族主義，當他差點退出《粉雄戰士》|Eugene Robinson |020年9月3日|Ozy 
 但當黑暗逼近時，我們實際上跑向了童話故事和寓言。 關於酷刑，查克·約翰遜&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 事實上，就像格魯伯一樣，我們對童話故事感到厭煩。 關於酷刑，查克·約翰遜&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 這並不是說演示和這對夫婦有什麼關係，薩拉似乎把這對夫婦視為活生生的童話。 猶太教堂殺戮:當警察不得不殺死邁克爾·戴利| 2014年12月10日|每日野獸 
 如果這個童話故事是真的，那麼富裕的西方國家一定會感到羞愧。 古巴埃博拉經濟的陰暗面James Bloodworth | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 在現實中，監獄婚禮看起來一點也不像電視和新娘雜誌上描繪的童話故事。 接受監獄後的著裝|凱特琳·迪克森| 2014年12月8日|每日野獸 
 童話故事裡的裁縫“一擊七人”並沒有出現在戰列艦的炮長身上。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 伊麗莎白時代的菸斗是如此之小，以至於現在在愛爾蘭，當人們把它們挖出來的時候，窮人因為它們的微小而稱它們為“仙女菸斗”。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 斯賓塞在他的《仙后》中讓其中一個角色把它和其他因藥用價值而聞名的草藥放在一起。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 她剛走到四十九歲，正想著該不該提醒仙女父親他的責任，這時門開了。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 許多年前，我從王國各地收集了大量這樣的“仙笛”。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。